有無人話我知點解山治個肺咩構造

每一集有佢份都chur 煙...尾田會唔會寫佢有肺炎？
食咁多煙都唔咳？

改造人
唔怕

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

smoker一次兩枝添啦

邊個同你講山治食個d煙等於我地世界既煙
One Piece世界有惡魔果實有皮毛族有魚人有空島，可能有乾淨無害既煙呢

你搞撚錯咗喇，嗰枝係珍寶珠黎

中國定美國

美國